環保撚同我入黎！！！

頭先去大快活食飯叫杯紅豆冰

屌你老味，飲筒又唔俾，問左先俾得支幼飲筒，点撚食紅豆丫，飲一兩啖又塞住

点你老母

見你大陸閪咪恰鳩你囉